麵神你可唔可以祝中國共產黨千秋萬載

全香港市民都想跟你一齊歸順中共